CCTVB居然加廣告費，洗版無效了？

【搵舊客笨】TVB鼠年新春廣告價格較2018年貴4.5% 舊客加幅比新客多
10小時前
即時財經

TVB近日公佈明年《恭喜發財》賀年廣告套裝。

電視廣播 (511，TVB) 近日公佈明年《恭喜發財》賀年廣告套裝，雖然面對網民號召杯葛，但價格依然「企硬」，甚至比2018年貴。

最近的廣告套裝價格一如以往分為平、中、貴三種，依播放次數而定。最貴的10秒「套裝A」分別在翡翠台、J2及無綫財經‧資訊台播放10秒廣告115次，價格為22.8萬。價格跟今年一樣，但對比2018年同一套裝的21.8萬貴4.5%，而5秒廣告則由10.8萬增至11.18萬，增幅為3.5%。

TVB一如以往都會予預定計劃MU，SU及OC價格保障的客戶（舊客）提供折扣，但折算下舊客加幅更多，如10秒「套裝A」由2018年的19.8萬元增至20.8萬元，增幅達5%；而5秒則由9.8萬元加價至10.38萬元，增幅達5.9%。而記者亦計算套裝B及C加幅，舊客加幅比新客多。

另一方面，TVB增設「套裝D」，舊客價最平3,980元播放20次5秒廣告，惟必須最少購買A、B或C套裝其中一份。

值得一提的是，來年農曆新年比今年早，但TVB僅將由公司負責製作的賀年廣告收件截止日期提早一天至1月13日，變相延遲截止日期。

要輸了....

請支持2號習近平

加到一億播一次都得架
有冇人比錢咋嘛

唔好意思借一借位

［緊急］新德國聯署 唔係上星期個份 仲差3萬人 最後2日

[第二份德國聯署] Enzo Mazak：得返兩日咋，我唔撚會放棄直至成功。香港人去哂邊？你地都唔好放棄我ok？

人地推到要放棄啦 香港人爭氣好唔好？ 有哂教學 5分鐘搞掂
———
1.1 維園見

咁既情況都仲同 TVB 續約，證明個廣告客戶都好需要 TVB, 咁當然加多啲去補返流失咗嘅客啦

應該會多左好多蝗話廣告

有古怪

可能中共搵中資鳩落廣告，保住CCTVB

政府播勁多廣告

可以點樣反對

借一借位唔該哂

新德國聯署仲差三萬人未簽！最後兩日啦！

要搵立法會議員問下

用到國家力量，又要燒維穩費

Push

突破瞎腸

加貴啲，最後無人落廣告都有得賴
因為加左價
生意小左係正常
要比市場適應

咪天真，一早講咗tvb係有心自殺，中共為咗消滅香港文化有咩做唔出？？當年atv都係咁，tvb無得救架啦，趁tvb仲未收皮快啲搶救佢啲舊節目，錄得一套得一套，中資入主tvb之後一定消滅呢啲劇，有啲tvb劇有六四情節

點解我諗起亞視
果陣亞視邏輯,少左廣告商,所以要加價嚟cover返條數
結果係點唔洗我講啦下化

個d唔洗錢 牌照要求

有mytv super要救佢啲劇應該好容易，大家唔好畀仇恨蒙蔽雙眼，依家中共就係想消滅香港文化剷除tvb,當年atv都係用呢招，其實atv未赤化前都係一間好本土嘅電視台，真係保atv點會唔畀牌佢？！我依家唔係叫你睇tvb啊，唔好屈我係tvb打手

客少左咪要加價賺返
亞視都係咁

我估係一啲比較傳統嘅商號或產品
就算加，你洗埋板，都照落

因為LNY成家食飯
睇電視機會大
睇TVB機會始終都大
(你會唔會因為長輩睇無綫唔逗利是就走？)

如果我係傳統商號/產品
我會落無綫LNY廣告
俾我就算加價都會照落
我理得你年輕嘅睇唔睇
因為老嘅會睇就夠

而且“直覺“未衰到當年亞視咁
根本明知冇人會睇

我當我自己係其嘩，曲奇餅
果類野咁去諗
希望幫到大家諗辦法

啲舊客焗住落廣告，但呢轉啲客落完之後就會88

仲有其他資訊性嘅配音節目都要錄，中共入主tvb之後好可能會消滅曬佢

要思考下如何provide better option